我想問點解今場唔出Iwobi?

好心雲加唔好雪佢啦